我唔想大家後悔，所以十一前我想作最後一次死諫

十一蟈慶要玩轉個場就梗架喇，爭在大家想遍地開花定集中港島。我有少少愚見，雖然有啲遲，但仍然想建議一下同拋磚引玉。我唔係想係兩日前分化，而係想大家諗清楚自己想行一條點樣抗爭嘅路，懇請各位入黎睇一睇最後大家堅持遍地開花我都無異議，但我好想好想十一係港島hkers assemble，揮軍直進西環支共核心

遍地 vs 集中
我懇求各位從目的去睇兩個選擇，抗爭必須有目的先有意義，否則只會為做而做。正如612及多場大型示威係反修例。

遍地嘅目的自然係到處開花，動員各區嘅手足捍衛自己個區，用行動賀蟈慶，例如搞旺馬場屯門荃灣自不然要掃黑光復仲有當然係各區罷買罷消費，同逼區內嘅淺黃行出黎屋企附近

但點解我要咁希望集中去港島，係因為港島威力最顯著。抗爭過左一百日，集結二百萬人我相信係接近極限（唔係乜鬼沉默的大多數，而係老嫩弱都唔大機會出，仲未計好多食肆商店會照開）。我強烈覺得二百萬人係可以make到最大嘅noise去國際社會。所以於我而言，十一嘅目的唔係落支共面咁簡單，而係全部人係港島舉美國國旗唱美國國歌落佢面。香港人用百幾日展現自己最美麗嘅一面，但無奈嘅係，支共有比較強嘅財力同武力，我地一方面係要抵抗支共同林鄭嘅政府，另一方面係要大大力輸出抗共嘅重要性俾世界知(上次美領無乜邊個唱美國國歌)。另外一個目的係，人多就安全，如果港共封哂進入港島嘅交通我咪留返係本區囉但唔封我就要出港島。
跟住嘅內容可能唔啱聽，但我都要講：世界望嘅係各國自身利益，只係會望到港島嘅金融大廈，當你可以搞到港島四圍開戰，二百萬人打三萬狗大戰三百回合，打到四圍爛哂，佢地咪緊張另一日有無市開囉；你深水埗行完示威，國際社會未必會理你，連深水埗(Sham Shui Po)或者九龍(Kowloon)係喺香港都未必知。況且，你6區打完，你想佢地播邊度好？你覺得佢地會播邊區嘅新聞最多？(法國黃背心示威，所有人係香榭麗舍大道示威係可以宣揚至國際，但假若法國遍地開花，震憾性我覺得真係會比唔上集中一點) 仲有一點，上次三罷嘅經驗係，狗係會輪住一區一區打，唔會同時間各區開拖，因為係狗眼中，你地根本惡唔出咩花樣，最多咪係狗屋外面放火或者掉下磚，對支共同林鄭都無咩威脅。然後佢清一區，其他五區或唱榮光或放火；清第二區，其他四區或唱榮光或放火，最後六區全清，十一完結，下一個大日子都唔知可以係幾時...

期望
假若大家同意要集中，我有少少期望：
1. 十一港島見，預備抗爭一日至一日半
2. 一定要轉守為攻，成功反擊狗係後果嚴重，但係一場信心之戰
3. 時機好重要，所有魔法都要適合時候先用

我叫事後諸葛孔明，但我唔想次次事後先出post，我想十一死而後已，我想光復香港。懇請大家閱讀同細想，狠評都無問題，願支共早日自爆，香港重光。五大訴求、光復香港，所有口號都缺一不可。

推一次post就唔推喇，十一香港人加油

但我又想大家睇...

求下香港人回應我

點都好 讀宣言

原po在此：
【重要行動/文宣】十一光復香港宣言

推

但今日已經做左

直搗中聯辦，諗起都

但係呢，929真係反應左太多和理非未準備好。

打左3個月，都仲係睇狗就跑。

呢個一定要

邊一樣

我知有心理關口，我唔會怪責任何人，但我希望有多啲人已經跨過心理關口，上前打狗還拖

我想死係五丈原，唔想係商場

今日咪去曬港島

集中曬

Push

今日唔知有幾多人
但十一都要去，因為有更強烈嘅目的同要落支共面

不分不割
721 811 831 新屋嶺

真
射直升機落黎都唔割

佢擺兩部水砲車喺前面時咁點

又要成班前線喺西環磨一輪爛蓆再畀人拉？

但無話去邊區可以0機會面對水炮車
只係睇水炮車幾時到